肥就代表搵唔到男朋友？

好灰

做下運動啦

我愛肥婆

男仔肥都難搵女朋友啦

你咁灰不如減減佢
食完飯出去慢跑40分鐘
就算唔跑 鳩行都得
無聽過咩 世界上無醜既女人只有懶既女
加油！

肥西

幾肥？

catgirl都搵到啦

屌你老母 成日偷食炸脾薯條
點溝仔啊
反省下啦

我都搵到

同埋 起完你底 見你食減肥產品
唔好食咩排油丸
幾百幾千蚊就瘦到 仲邊有肥人
現實啲減 無咁快見效
同自己講 呢刻開始 肥就肥埋呢年
用呢年變返瘦

你食嘢嗰陣都已經放棄咗搵男友啦

係囉 做運動好快見效

係

身邊好多肥都出左pool
同埋呢啲睇性格好唔好相處啫

My name

聽講肥婆多水

大波咪得
肥得冇波先最

幾撚豬西既肥婆都有人娶 你話呢?

好人好姐女人叫巨人

真係戇撚鳩
如果好似你咁
我當年都瘦唔到痴撚線

G持

都係睇樣

唔代表 我有個朋友肥到仆街都有男朋友